去黃大仙做乜撚野

散水變round2

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

一早話封鐵 要諗後路
仲留守 為咩柒

專重前綫啦
雖然我覺得拆咗枝監控燈柱已經好夠...

見住前線送頭都尊重咩

咪戀戰喇 返歸啦 聽日仲有機場